繼航空股過後

見到好多師兄都高j咗AAL，睇完AAL負債之後覺得佢係四大航空公司入面最容易執笠嘅一間

之後大家會點睇石油股同郵輪股

12蚊任買架喎

都係好快執笠

AAL唔會執

痴線 仲高j乜春 呢家明顯炒高，大家鬥接火棒

有錢唔識執

咁大枝陰燭一直燒落黎 點接呀

係 支持樓主 唔單止航空
其他版塊相關公司都好快執

今日執AAL
明日執AAPL

自己把握唔到機會就話會執

BA 依家究竟叫低追定高追

我執晒期權d extrinsic 同 intrinsic value

CCL升到傻
而家買已經遲

音樂椅

BA 先係王道

AAL 12.5入 21放咗

執幾多先

73%到

幾多鎂呀

高

二千美金到

都爽歪歪
我星期四就走左😢 不過食左萬五鎂

根本冇得輸

又燈

萬五都fat fat la c兄